GiGi 簡 單 為 女 兒 賀 生 日

梁詠琪（GiGi）前晚為囡囡Sofia慶祝兩歲生日，今年生日過得很低調，僅邀請至親同好友出席，當然GiGi媽咪與經理人都有到。GiGi送了兩本童話故事書給囡囡，因為Sofia喜歡看書，而且老公Sergio每晚都會在睡前讀故事給Sofia聽。

GiGi昨日在網上貼出抱着Sofia的相片，留言：「簡單的DIY佈置、朋友親手做的蛋糕、加上一些親朋好友，Sofia慶祝兩歲生日。平安喜樂！感恩滿足！P.S.謝謝小美姐送給Sofia的衫仔裙仔。」從照片看Sofia生日會以粉紅搭配白色的簡單佈置，蛋糕上有Elmo與Sofia卡通糖霜公仔，Sofia收到蛋糕，相當開心。

GiGi囡囡Sofia前晚慶祝生日，收到卡通糖霜蛋糕。

西

西班牙籍老公Sergio的中國籍老婆GiGi簡單為中西混血女兒賀生日

班

牙

老

咁都叫簡單

公[/red]

樓上搵我？